做過KFC 你問我答

如題

煮過磨菇飯未

點解夜晚無少甜可樂飲

係咪做到冇停手

有冇 coupons

你係MK妹定MK仔

我fd話做過kfc見到啲雞變左綠色照拎去炸
係咪真

佢係煮好一大碗汁 我地係負責添

唔知 正路係有架啵
有可能係個侍應無裝定少甜嘅氣水
又唔想曬時間幫你裝

係呀 又要落單又要執餐
有時仲要係4人筒餐

佢會係街派同免運報有

d人係咪唔識煮飯

費

我唔係做廚房所以唔知
不過收工入去洗野執野見到好撚烏糟

d 雞通常雪幾耐先擰出呢買

係個想幫補家計嘅學生妹

飯唔洗我地煮 一開始已經係個紙碗到
我地只係負責加汁

唔清楚 不過應該唔耐
廚房每日都炸好多雞 賣唔曬就掉

下次會出咩新口味雞？

我而家無做了 唔清楚
不過做緊嘅時候都唔會知

係咪賣唔唒 任你地拎

認真問
有無覺得嗰度啲人太mk有啲討厭咁？

人工高唔高 點解唔去啲日本百貨公司做下工 基本上有手有腳填張form就請 又無快餐店咁雜咁污糟

係呀 放工任拎 唔拎就全部垃圾桶筒見
好撚浪費

鴛鴦扒飯會轉係咪因為成本太高

真心說啲人好cool 唔nice 所以都有啲覺

人工唔高 好麥記少少 之前無經驗就出黎捱下

可能係 高層決定我地點知吖
不過睇佢啲雞都唔值錢喇...

做過KFC 準備升主任 就轉工唔做

應該唔得

我個間個經理都唔做

D雞仲係咪用壓力煲煮?

唔係做入面就唔好開你問我答喇 人地想知入面嘅嘢多過你收銀姐姐

睇經理俾唔俾拎（規矩上係唔俾拎

做咩成日炸細細隻嘅雞下脾畀我

我答到你

只有原味雞係

巴打做過KFC廚房？

傻構先做KFC

咁睇你食咩雞

原味雞用子雞炸
通常比其他細隻

下乜而家開P.O. 都要有資歷審查架？
拋磚引玉唔得咩？下面已經有位巴打知喇喎

由廚房做到出櫃台
除左經理野、早餐之外都識

我淨係做中午至夜晚

當你無學歷無經驗係要捱下架喇

kfc連馬雲都唔請，會唔會覺得自己勁過馬雲

好喇 多謝你拋磚引玉

而家仲有無做吖巴打你？

呢啲工都唔睇你有無潛質有手有腳就做得 無乜特別

嗰時我都係放學做兼職
純粹多啲啲錢洗下

我第一份part time都至少60
KFC呢啲太少錢
你衫仔做衫店好過啦